覺唔覺得外國真係好錫香港？

小小嘅香港，要勞煩到各大外國國家關注出手，佢哋真係好愛呢個地方俾香港慘過多多聲嘅大把

風口浪尖

唔講D第三世界國家
講返同樣被中共迫害都已經有西藏新彊
但係第一波制裁唔係直接制裁習近平同中共高官,亦唔係西藏新彊既官員
奇奇怪怪地直接先制裁香港

諗多咗

咪玩la有利用價值ja傻仔

有幾奇怪…
新疆核平左外國都唔會少條毛
香港少條毛外國都要跌返多少銀紙
唔係點叫攬炒

1.終於有機會砌支那
2.救香港對大家有利
3.其他國家終於明支那對自己有威脅

老實講因為喺香港好多利益

要用返樓主個角度討論
係錫唔錫, 同邊度慘D 既問題
明明香港唔夠慘都救我地先, 一定係好錫我地

少女：個MK仔真係好錫我嫁！又幫我屌鳩我父母，樣樣企係我果邊

錫我啫

up乜鳩